Het had hem geleerd de zijne lief te hebben schoonheid.
Zou het hem leren zijn eigen ziel te verafschuwen?
Zou hij ooit kijken opnieuw?
Nee; het was slechts een illusie die op de verontruste zintuigen werd gewrocht.
Het de vreselijke nacht die hij voorbij was had fantomen achtergelaten.
